點解玩過山車要舉高雙手？

好爽咩

風阻大 刺激啲

離心力大d

好想試 但好驚我會跌左落去死

因為個感覺好似揸波咁

唔舉高唔通繞撚住隻手玩呀？

離心力大啲

30km/hr = a cup
50km/hr = b cup
70km/hr = c cup

好似係

笑到死

舉高隻手怕唔怕撞到路軌?

好耐之前睇過條日文嘅片
大致係講當車速去到咁上下
你打開隻手所感受到嘅風阻嘅感覺會同揸波差唔多

終於可以試下揸波啦

鄭秀文舉手圖.jpg

驚得滯想投降唔玩

60已經有D

毒撚未揸過波

日本仔精密測試